Vielen Herzlichen Dank Urs/Astrid Blum für die erneute Körperverletzung 

sed -r -e "medulla spinalis/autsistenhelm" <- vorsatz

HAFTBEFEHL GEGEN TäTERSCHAFT DIE MARC JR LANDOTLT SEIT 10h mit elektronischer psychologischer Kriegsführung in den Suizid treiben wollen
DPIJ: ohne 